人怪繼續插我

要高潮了

@人怪

插爆

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

好爽

潮已高

喂！個po冇負皮嘅
係咪畀漏咗

繼續
下個po請多多指教

人怪巴小心啲 牙行條pk成日不定時出PO
P牌明明1日3po 條友零舍特別

我盡量準時啦 又唔係返工

我係高級p牌

你唔係到我就幫你PO

25仔

唔該曬教士

好 thanks

追行師

唔好狙我我怕怕

師你老母

唔好啦

最憎乜乜師

我改

憎師師

會唔會係你啲comments太repetitive